發現大家對便裝狗車既警覺性竟然=0

昨晚6點幾,成隊Stepwgn Biante Coaster 停正係你地班友前面, 你地走去set road block? 五點幾何文田十幾人一鑊熟都唔知係咪因為咁樣
唔該, 全部人同我認撚住以下既車型
認住d van仔既黑泵把

仲有全白色廿九座呀
拍硬檔, 呢個時勢, 幾架呢d車行埋一齊, 狗車無疑架喇, 幫幫手醒水d啦